不要說「私了」，試試說「止暴制亂」。

止暴制亂

私了

成立 公民自衛隊 取代香港警察

我要打波